首位非裔女性可望出任世貿新總幹事 敗登表明支持

美國總統敗登改變上屆特朗普政府立場，表明支持尼日利亞前財政部長奧孔喬-伊韋阿拉，出任世界貿易組織新任總幹事，接替去年八月提早離任的阿澤維多。

隨著南韓的俞明希宣布放棄競逐，她的唯一對手、伊韋阿拉很大可能當選，成為首位非裔及首位女性領導世貿組織。伊韋阿拉曾出任尼日利亞外交部長和財政部長及世界銀行副行長。她在聲明中表示，期望推行必要改革，未來仍須共同努力。伊韋阿拉在160多個成員國之中，獲得超過100名成員國代表支持，大幅領先南韓的俞明希。

俞明希周五宣布放棄競逐，美國同日亦改變立場。

譚得賽2.0

支那支持知咩料

Nigeria 超級親華

BLM

睇下D垃圾國際組織
唔知乜撚野國家既人都可以做阿頭

尼姐